元氣壽司件蟹肉壽司100%係真蟹

你問點解？
因為入面有好撚多蟹殼啊

如果唔係真蟹肉 應該會寫明，
而家郁啲就俾人吿

咁你咪先會知係真囉

你諗清楚咩部位先會多殼